老實講，今次區選係非建制VS蕭生

佢老人家出少句聲啦唉

靜靜地贏唔得嘅

一直都係
由6月9日已經係